[圍爐]已經唔知自己既定位係咩

有無手足同我一樣對自己既定位好模糊
發夢69凌晨我係留守到最後既一班
當時我係企係頭2排既人
真係差少少就走唔到
親眼睇住一個手足係我面前俾狗拉跌左
我有試過想救佢 但係俾後面既人扯走左
呢件事對我既心理造成好大打擊
覺得自己既心理同身體質素都做唔到最前線
之後每次發夢都愈企愈後
心理壓力好大
自問唔係和理非 可以既話我真係想攬抄
今晚有個fd被狗拉左
而加已經係唔理你企邊做乜都會有被捕同被圍毆既風險
而我真係唔知道我之後應該做咩角色先岩

舒服就好 做自己能力範圍嘅事
除咗發夢都仲有好多嘢可以做

巴打建議你冷靜下先
唔好再諗 放鬆下
你都要相信
你已經好有用 做咗好多
放鬆下自己先

自己唔係做文宣既材料
真係除左每次企出黎之外唔知有咩做到

相信好多手足同我地一樣
唔敢做最前 又唔想企太後

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

做文宣，文宣永遠都唔缺人

放心我無事
只係見到今晚咁既情況嬲到訓唔著
覺得自己做得唔夠多
奈何亦唔知自己有咩可以做到

岩

唔係唔夠打 只係對方打完你可以告返你轉頭
我自己成日諗太多後果
真係未有其他勇武巴個種豁出去既氣概

有同感...

巴打唔好俾咁大壓力自己
你已經做得好好 唔好再怪自己同質疑自己啦 可以幫手一齊文宣 話晒一個國家得硬實力唔夠抽 軟實力都好重要

我自己算大隻 亦都跑得快
其實真係唔係怕被包
每次有畜龍跑上黎 我都係即刻走
真心好想知其他勇武巴留守到最後既勇氣係點黎